表白之後個女仔覆「哈哈 你好得意」

即係點?

得米

姐係話你on9又驚你嬲
咪話你好得意

徐定富

成功左 可以諗定去邊拍拖

買定condom

之後再講多句:你好似我細佬呀

即係唔想做你條女 但又想keep住你呢隻兵囉

唔拒絕咪姐係得米lor傻佬

哈哈 你好得意

哈哈，你好得意啊，好似我屋企隻狗

通常女仔講嘅好得意係等於好戇鳩

你地講啲野好負面

正面啲睇，你可以搵下個目標啦

傻鳩

如果我咁對其他人講 即係都係做朋友啦 我唔想直接拒絕你 醒水啦ching

咪住先 毒撚最忌有自信 你表白講左咩先 一陣佢都唔知你係表白定點

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

我覺得 你係一個可以同我一路走下去嘅人

呢個巴打好mean

但我覺得連登應該真係有堆咁既人

好多愛情白痴仔

成功入伍
等候指令
隨傳隨到
黎緊睇你有幾努力再睇下比唔比個將軍你做

no la
我地已經經歷咗好多, 燒野食, 糖水, 茶記...咩都一齊食過

哈哈 你好得人驚不懷好意

好人果句用得太多

所以用你好得意算